好唔開心，我明戀既女同事竟然..

其實公司個傷殘廁所我同我既暗戀既女同事都會用，今日係公司，見佢係傷殘廁所出o黎，hi下佢，但見佢
神色慌張，覺得有d奇怪，咁我我都係想用傷殘廁所既，點知一入去，臭氣熏天，成陣屎味，見到廁所板有
屎漬，當堂超級失望，原來佢都會痾屎，即刻無癮

6
4/10分

FF完未

1/100